而家係咪要打仗！係我地就出泥啦

好似已經吾係為五大素球，而係反極權。係搞港獨的話就吾好玩玩下，誓死不屈極權之下

係 寧死不屈